---
title: KontrakMudah (2021 - 2022)
date: '2021-11-25'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'KontrakMudah adalah adalah salah satu project Start-up yang di percayakan systemnya untuk di buat oleh PT. Logique Digital Indonesia, dan SCSK adalah klien-nya  '
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'HTML, Bootstrap v4, Vanilla JS, jQuery'
tech_be: 'Laravel'
contributor: 'BE Team: Febra, FE Team: Abdoel'
client_customer: 'SCSK (https://scskidn.com)'
---

# KontrakMudah
KontrakMudah entah kenapa setelah selesai develop sekitar di tahun 2022, sudah launching dengan domain https:kontrakmudah.com, namun hanya 3 bulan berjalan. Setelah tahu informasi terbaru dari Project Owner ternyata KontrakMudah memang sedang Research & Analys terlebih dahulu mengenai pasar di Indonesia (Masuk kategori masih di rahasiakan/ confidential).

Dan ini adalah bukti kalau [KontrakMudah](https://www.youtube.com/channel/UCNLBCqlO8Jp0N_M97MaOoaw) dulu pernah ada :)

Ada kemungkinan memang startup asal Jepang ini memang sedang Market Resarch mendalam mengenai Jasa Hukum secara online, karena selama development ini rata- rata adalah membuat semua Form berkaitan dengan Notaris & Pengacara sedinamis mungkin antara CMS Admin dengan bagian Front-sitenya


### My Tasks :
+ `feat`: Implementasi All UI Pages
+ `perf`: Improve Web-vitals.


